男朋友買左好多細細粒角落生物比我

男朋友知我鐘意角落生物 佢隔一段時間就會送隻角落生生物比我 有唔同款哄我開心
我好想買個細細既玻璃或木櫃 有一格格個種，裝住佢地
有冇巴絲有好推介 可買邊款同邊到會平

12蚊店有冇

咁咪即係蜘蛛

仲以為你話太細粒 到而家都搵唔到
上黎求救

叫一次雞買一隻

影嚟睇下得唔得